支牛真係最港最好證券商

(對莊最好) 由hang 一場股到今日hang 全場

好彩上星期轉咗IB

有咩 我買到

年三十收爐啊嘛
剩係報價不提供交易

富途上游係ib

Ib無野，你信唔信唔係支牛玩野拿

ib見牛牛升咁多。搞下佢正常

等咗 10 分鐘先賣到

買到之後沽唔到